我的人生從來沒有幸福過

我的人生從來沒有幸福過。

凡是我珍惜的，最終都消失得舞影無蹤。說到這裡，眼角也不爭氣地微溼。

有人想聽我的故事嗎？